瘦毒撚想報健身堂操起自己

邊間健身推薦? 175 56kg

番屋企打飛機啦

康文署

Goji

試下康文先

P記。康文署無咩機玩進步唔到

fac

要進步唔關多唔多機事 關個人事
不過P多機過康文係真

我諗緊報力威好唔好

你有心嘅唔報都得畀咗錢強逼自己都係一個辦法

跟我 收你500一堂

跟我

力威健身

去一轉旺角

識嘢，袋底卧推

健身狗收完你錢你覺得會認真教你操?
佢地專呃尻D毒撚,堂堂幾百分點,你厭錢多咪試下

你上YOUTUBE睇下點操,或者近既搵人教下你好過啦
利申操左5年

好佩服排骨仔有勇氣
我成日怕俾人笑
都係係屋企練到咁上下先去康文署

1. 食多啲嘢先 一定要食早餐
2. 喺屋企做下掌上壓 弓步呢啲bodyweight exercises
3. 做慣左之後先去康文

點解正正常常一個問野po都可以全負評 連登仔心理係咪有少少問題

憤世嫉俗係咁

收皮啦

好老實，有心做 body weight都夠做。
pull up, push up, dip, squad ，仲有一系列家中操腹嘅動作 入健身房比人sell又無謂